雲加回憶財困歲月：如果再來一次，請讓我放棄阿仙奴

「在2006至2014年間，我們要限制我們的支出、我們要出售陣中最好的球員，但同時要確保前列位置以取得歐聯資格，並維持場均入場人數在54000人以上。」

「我可以肯定，這十二年歲月是我從未試過這樣難熬的，是我人生中最艱難的一段日子，我已經筋疲力竭了。」

「如果你今天再向我送上這份挑戰，我會告訴你，『不了，謝謝你，讓其他人擔當這個責任吧』。」

唔知點解睇完之後好感動

其實雲加有好多機會走，大家都知皇馬法國追咗佢十幾年，甚至曼聯都出過手，佢早早可以放棄呢份吃力不討好既苦差，但佢從來冇離開同逃避，選擇陪阿狗、幫阿狗行過最難過嘅十年。

可能佢一早已經頂唔順，可能佢一早已想放棄，但因為阿仙奴，佢一直堅守住陪大家一齊捱一齊行。

當連爵爺都留低一班老弱殘兵俾莫耶斯嘅時候，試問，有幾多個領隊可以為一隊波付出咁多？包括自己既名聲、心血、時間。

你冇錢，佢陪你捱到變老人家。到佢老了，幫你幫到慢慢有起色了，就即刻鋪天蓋地咁叫人走。

好想同班阿迷講聲，你可以唔認同佢、你可以唔鍾意佢，但請你地尊重佢。

雲爺爺

無可否認佢既貢獻

原link

沒有雲加那有阿仙奴
反雲果班 = 撚樣

的確冇佢冇今日既阿仙奴
冇錢用個幾年係做得好好
但有番錢用個陣佢反而唔知做乜鳩

如果佢係兩次拎FA Cup既時候退落黎
肯定唔會有咁多反雲 唔會再有人提
李斯特城都拎到英超
而佢自動收皮既往事

再講咁多年黎對強隊冇表現都算
近年連對中下游都比唔到信心球迷
花無百日紅 佢冇係適當是時間退落黎
先至會有今日既情境

我諗冇反雲係會抹殺佢之前既功勞

G持

早應升上神枱

唔使擔心 今晚雲爺爺贏硬 #Wengerin

留低需要更大勇氣

反雲真係要收皮

雲加=阿仙奴

相信冇人抹殺以往嘅功勞 但係時候要退落黎啦

yaya

班25阿迷咁對爺爺

雲爺爺巧婦嚟
太多錢用會唔識用

雞湯教練

咁想教到幾時？ 教到無人睇先叫報答完你？

喊左

所以話，我真迷雲的
永續爺爺

滾LA 死老野

爺爺

咸左
雲爺爺真性情

永續爺爺

阿狗唔識珍惜

班反雲羞唔羞恥

爺爺辛苦你啦
之後就交比班後生架啦

睇完之後可以不迷雲嗎

反雲=無人性

痢獌鏝車熱迷表示支持永續 雲加

雲加

支持雲加

利申：曼迷

原來雲爺爺都要跑數

爺爺 睇到咸左

你辛苦夠喇

退休享清福啦

雲yaya數學都幾好

得熱迷冇質格咁講
比爺爺屌打左廿年

講搵錢佢真係勁

可能佢真係想拎埋歐聯先退

不了

佢起朵係靠佢自己，同時近年破壞自己名聲既都係佢自己，作為領隊既作用已經無乜，但無可否認佢係值得尊重+退休個時會正式升上神枱位

其實係阿仙奴自己羅黎
無咁多錢又要起球場

高貝利變左豪宅勁高收入
酋長球場又大 波飛都賣多幾萬張

唔反了

「我可以肯定，這十二年歲月是我從未試過這樣難熬的，是我人生中最艱難的一段日子，我已經筋疲力竭了。」

雲加
見到個topic 都眼濕濕

阿狗班垃圾睇到唔該有返d羞恥心
對唔對得住雲爺

挽留雲加

落地獄啦雲加鏟

CLOUD ADD

本來諗住聯賽主要同曼聯爭
冇咁大壓力
點知突然出現油王足球，失晒預算

睇完呢篇文仲反雲都應該係食屎狗黎

希望拎埋歐聯先光榮退休

雲爺爺教皇馬嘅話三年內一定俾人炒
作為多年反雲黨
都認同雲加係好愛阿仙奴

但最後的疼愛是手放開....

就係尊重雲爺爺先想佢唔駛場場比對手侮辱

所以真係唔明點解可以反得落雲加
將幾乎成個執教生命放落同一隊波
隊波幾大困境都唔跳船

認為爺爺應該要退
不過不能抹殺佢係阿記大功臣
搵個方法體面d咁退落黎啦

無人質疑爺爺對阿記的愛
但有一種愛叫放手
爺爺錯在太愛阿記而無法令大家都得到解脫

爺爺真係好慘
為左阿狗捱咁多年
而家做左過街老鼠
個個嗌佢走

屌你老味佢冇糧出架？
有鑊氣又想打溫情牌
冇戰術冇準備用人唯親
衰左就要走架啦

講到好似好成功咁
除左個球場 阿狗係爺爺既淫威下又得到d咩

好似講緊情侶

痴撚線

我雲

G持雲膠

無出糧架咩屌你 迷雲知唔知雲加一年袋緊幾多錢呀 交d咁既成績出黎
係真心愛阿仙奴既一早應該退落黎 全世界都睇到佢害緊隊波 只不過係留戀權力咋戇鳩

邊撚個叫你起咁撚大個球場 自己攞嚟衰仲搞到隊波衰足咁多年
正一廢老

老老豆豆雲加係有能力培養到好多獨當一面既球星，唔係嗰十年局住要年年賣人，如果留得返啲前輩帶班新仔阿記依家一定勁好多

爺爺啊

原來領隊有權力決定起唔起球場

佢自己都講得出啦
Arsene Wenger - "Fans don’t hate me personally, they hate the manager who’s not winning games for them. I’m suffering. 30 million Arsenal are suffering."
見到佢依家咁唔少人仲會覺得惋惜就係因為尊重佢份人
但係教波嚟計佢已經早就要收皮

永續雲爺爺！

反雲=人渣

完咗財困買多咗人成績仲衰

屌 死老嘢又喺度轉移視線, 屈阿迷係glory hunter, 又賴無錢

係屌鳩你無戰術, 臨場調動垃圾, 對後防問題視而不見, 用人唯親, 糟蹋晒無數有天份嘅球員, 將一班有潛質嘅後生仔downgrade, 激勵唔到班波

你條廢老賺成800萬磅一年, 帶住ozil, sanchez, 拿卡,cech都打成咁, 仲話去皇馬, 半季就俾人炒啦垃圾

一有人嗌wenger out就J歷史J過去, 然後屌鳩唔識真阿迷, 典型廢老

Arsène Wenger

想知有咩影響

咁多收入又做乜要節衣縮食十年呀

雲加係一個好嘅經營者(球會/商業角度)

但絕對唔係一個好教練/領隊
死球防中問題得罪講句由十年前講到今日都仲係咁
買人唔針對弱點 臨場換人差 隊波無form 死攬契仔

好多人j 佢培養新人勁
但睇下近年有邊個係佢手下有進步過?

狗仔無腦唔識自己諗野

雲爺爺為阿狗拼搏左12年
換黎既竟然係俾班5亦仔唾罵

有無油王都無錢買人架啦
唔好話轉會費高左，你賣人都會貴左

走囉咁辛苦做唔掂，有人迫佢咩

賣人啲錢咪拎左去還囉
同埋我諗最大問題係還錢呢段時間因爲油王足球搞到直接多左兩隊競爭對手
所以先會話失晒預算

永續雲加、為19隊帶黎福氣

阿仙奴不配有雲加。
#WengerOut

in 雲加 we TRUST

唔好再教阿記啦
由得阿仙奴死啦

雲格唔可以走
另外五隊太強
阿仙奴人腳衰過般尼
冇雲格分分鐘降班

望下張伯倫就知爺爺好大問題啦
踢左阿狗咁多年入得幾球，助攻又少
阿狗又屌人hea踢又屌人黑氣石
去利狗踢半季已經交到貨
阿狗真係唔知埋沒左幾多個張狗

最難挨嗰段都挨過
爺爺最緊要唔好理 d 反骨仔講咩
帶阿仙奴攞埋歐聯先走

認真討論你都要串柒柒 抵阿狗柒咁耐

不敗奪冠 屌你老母

好彩柒完都有盃落袋，唔似d鳩隊得個吉

財困

自己人工又年年識加
根本當年係度縮唔肯出高啲人工留人
你間死人球會年年咁多增長
出多少少好似攞你命咁
你真係要蝕嘅 賣兩個球員會Cover到咩

Yes 講起都成地精
前排先哭撚哂喪咁 我都唔好意思抽

屌你老母 本身得曼聯柒極都有第二，之後有車鏝出現點會冇影響呀用下腦啦傻鳩

講真做球迷批評唔係唔得 但你有咩資格屌撚柒雲加踩到佢變地底泥？你一個星期睇一場波當娛樂咋 阿記係雲加成條命呀

做人要知所進退，佢就係人版

佢拎完fa就走反雲起碼少8成，家陣隊波d問題佢一手種落關個球場撚事咩

而家咪一件賴死唔走嘅廢老
教波又回塘
睇人啲眼光又一年差過一年
亂柒咁買
除左J歷史仲有咩好做

話就話十年無冠 直到法比加斯走之前都仲係爭緊標 有雄心嘅一隊波
係雲佩斯走埋先至正式爭四

好啦你終於捨得用啲錢
買咩Ozil 山狗原來一個隱形一個球霸
最離譜李斯特城贏嗰季
你就出些少錢Bid個廢老龍門返來同你一齊等退休
迫走埋件青訓

呢幾年做嘅所有行動都顯示佢老人痴呆
叫佢走都係想佢快撚啲退休廢事臨老唔過得世
好啦而家佢咪求仁得仁

唔怪之啲隊長大牌爭住走啦 見到自己球迷咁對球會歷史上最標誌性人物嘅雲加 仲同你玩loyalty？走都走唔切啦

今時今日你唔夠班
過去你幾撚風光都係阻掟啦

ho ball

其實比佢做財務總監，加個球員買賣投票權比佢，請個真係識教波既做教波未仲好....

就好似一條女係你最難捱嘅時候陪你一齊捱過 到你而家有錢你想飛佢，佢點都會唔甘心。點解人哋唔駛捱就可以享受你嘅富貴，唔可以話佢唔再愛你，不過而份愛都未必係初初肯同你捱嘅個一份愛。

以前雲加幫阿仙奴還債
依家到球迷幫雲加還債

我覺得主要賣樓個陣d 樓價跌到仆街
其實就算有油王足球
佢有幾年同英超都好近
但高貝利收入應該同預期差好遠
先搞到年年賣主力 keep唔到落去
當然有好多主力都係踢到灰自己想走

兩件事黎
佢事實係將一隊C級球隊帶到變A級
依家係啲人屌佢就算有錢後都帶唔到隊波由A級變S級，反而跌返去B級

唔夠熱狗耐

爺爺的恩情比海深

唔係阿迷喺度講風涼話 真輕鬆

你睇下以前利迷係點過先啦 有冇你地反得咁大力

阿狗而家都未有學神年代一半

乜真係冇咩

好感動
雲爺爺有一日真係退下來的話
我諗阿迷真係會落淚

條友根本係曼徹斯特派黎既間諜

睇到喊咗

事實上, 做慣窮撚,
有錢真係未必識用~

食屎啦，依家眾伴親離學人打溫情牌
你愛阿仙奴你好走啦爺爺

冇錢？
果時比幾多錢買張伯倫呀 買個新人幾M幾M咁比
根本爺爺就十足廢老咁 成日話以前乜以前乜
古老石山 唔肯變通 成日想點石成金 變得黎咁多vps henry呀
廢sir咁得人尊重都係佢肯變 話退就退

無錢係真 錯誤投資都係真

永續!!!

金融海嘯搞到啲樓賣唔出，個到都好多錢

爺爺 反雲=仆街含家剷

歷史會歌頌雲加前十年嘅功勞
但佢嘅時代已經遠去
一個人偉大定唔偉大係睇佢用咩方法完結

以前9年冇冠個時都反雲都唔多
反而呢幾年拎左2個FA 反雲仲多左
冇人唔尊重佢以前既付出

收皮啦死疤狗扮阿迷

走喇老坑

呢幾年洗左幾百m
咪又係踢撚到pat 屎咁
同曼城曼聯netspend 差唔遠

來忘掉錯對 來懷念過去
曾共渡患難日子總有樂趣

死疤狗係咪唔討論得雲膠？

如果唔得 咁真名王你又走入來托柒？

想睇成篇文。

而家又點算先？
點解舊十年無錢，阿記仲勁先？
至少名頭夠響，入到歐聯。

今晚再輸埋，
贏唔贏到歐霸先？

到佢老了，幫你幫到慢慢有起色了，就即刻鋪天蓋地咁叫人走。

阿記有起色?

無你老母錢咩，今年淨係買前鋒都成億啦

到放錢比你，你有kante唔買買xhaka, 實又係關球場事啦

雲加 超生了沒有果

13年攞到飛機盃果時走咪好囉 果時全世界都當佢神咁拜 而家

財困個時隊波成積都唔差
依加冇財困問題d成積就咁樣
咁阿仙奴即刻再整球場
咪可以拎英超第一？

你咪9up啦

嗰陣得曼車爭前3
係有賓尼迪斯既利先開始爭頭4
同埋中下游仲係高Q大棍唔入流，一堆後生仔夠猜到中下游掂唔到波

而家除左前六有錢有球星之外
中下游而家歐陸化唔係以前嗰種高Q大棍
都未講電視轉播多錢到下游都有好多錢買西意德甲球員

爺爺是最好的

一百萬既問題
究竟雲爺爺走先定係利捧英超先?

(哭)

爺爺捧過

好懷念當年打地面小組進攻嘅阿記

又係你條on9 仔

盲左？

屌你班垃圾話雲爺爺冇料到冇貢獻
知唔知佢02年帶阿妓跨季不敗30場
03-04賽季不敗奪冠

你講到咁遠 呢度大部分人都未出世